網傳C朗確診武漢肺炎 葡萄牙官方：檢測未有結果

周三意甲球會祖雲達斯後衞魯加尼在在武漢肺炎病毒測試中呈陽性反應，成為意甲首位中招球員。而不少球迷亦擔心魯加尼份屬隊友的基斯坦奴朗拿度（C朗）亦會被傳染，更有網上消息指這位葡萄牙前鋒已經確診。但據葡萄牙馬德拉的官員指出，C朗初步未見有任何肺炎病徵，但需作進一步的檢測，現階段指他染病為不實傳聞。

在魯加尼確診以後，網上流傳大量訊息指同效力祖雲達斯的保羅戴巴拿及C朗都在武漢肺炎病毒測試中呈陽性反應，令各界球迷相當擔憂。現時C朗已經回到葡萄牙老家馬德拉陪伴中風剛癒的母親，而馬德拉負責公共衞生工作的官員就表示，C朗剛從意大利回到葡萄牙，而他們一家初步看來未見有武漢肺炎的病徵，而未來他會開始接受隔離並作檢測，保障安全。

王蛇放心了

返去惹老母

孝義 永在心

惹埋你老母

我傳比佢㗎

有冇傳埋畀alex ada ronald joey amy

你老母確診咗

fake news

我老母遲早都會死
你老母同我老母都一樣 遲早會死

【武漢肺炎】C朗關注疫情：想大力擁抱中國人 為他們加油！
更新時間 (HKT): 2020.02.21 10:26

「這是一個美麗的國家」[/gold][/size=6]

中武肺都係一件美麗既事

共享武漢